一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重~

終於可以唔洗聽 屌你老母
黃心穎你今次仲唔仆街？